會展電腦節頭籌

請問各位巴絲打有冇人喺會展排緊頭籌？有嘅話大概有幾多個排緊？